有咩健身中心好介紹？

之前打左泰拳幾個月 有瘦到 宜家想練返啲線條靚啲 想搵fitness center做下 最好有教練教動作 各位ching有無做開邊間？

邊區?

九龍區就ok